外國傳媒選「最性感女星」， Jennie美貌更勝「黑寡婦」等荷里活女神 ⊙.⊙

自08年「韓流」興盛以來，韓劇、韓星、韓樂都在全世界打開知名度，頗具人氣，像是《雖然是精神病但沒關係》、《屍戰朝鮮2》、《愛的迫降》等話題韓劇都多次登上《時代雜誌》、《紐約時報》等國際版面，偶像團體BTS、BLACKPINK、SuperM都多次登上歐美脫口節目，甚至奪下國際獎項。近日，美媒票選「全球最性感女星」，結果出爐後，擁有人間香奈兒之稱的Jennie竟自一票荷里活大咖女神中脫穎而出，奪下亞軍寶座。

荷里活造型… 😄

自2016年出道以來一直都是媒體的焦點，每次推出新歌都橫掃各大音源榜，也曾與杜娃黎波、女神卡卡、賽琳娜戈梅茲等多位歐美知名歌手合作，而她們的高人氣、獨特的時尚品味，還讓她們成為各大時尚品牌的寵兒，其中Jennie還因時尚的穿搭、慵懶魅惑的高級臉、火辣姣好的身材獲得香奈兒的代言，被媒體譽為是「人間香奈兒」，此次奪下亞軍寶座讓人不禁讚嘆她的高人氣。

除了Jennie外，曾多次被票選為世界性感女性的漫威女神「黑寡婦」史嘉蕾喬韓森（Scarlett Johansson）、天后蕾哈娜（Rihanna）都憑藉著凹凸有致的性感曲線，登上此榜，而獲得冠軍后位的就是奪下艾美獎最年輕視后的「新蜘蛛女」千黛亞（Zendaya）。

1996年生，今年才24歲的千黛亞（Zendaya）12歲時就以童裝模特身分出道，而後出演迪士尼情境喜劇《舞動青春》、《麻辣特工》、《蜘蛛人》系列電影，成為新一代荷里活女神，還在去年憑藉《Euphoria》獲得艾美獎最佳劇情類影集女主角獎。不只演技備受肯定，千黛亞擁有德國、蘇格蘭等多國血統，出眾的混血外貌、178公分的高挑身材，不僅讓她擁有超強的時尚駕馭力，無論身穿什麼造型都展現她獨有的高級性感，還讓她獲得品牌的青睞，奪下Valentino、寶格麗的代言。

完整名單：

TOP1 Zendaya

TOP 2 Jennie

TOP 3 ViolaDavis

TOP 4 Lupita Nyong'o

TOP 5 Gemma Chan

TOP 6 Saoirse Ronan

TOP 7 EmiliaClake

TOP 8 Scarlett Johansson

TOP 9 Rihanna

TOP 10 Serena Williams

鯰魚女神

反而大娛樂家冇提到

第十

冠軍嗰個係乜事...唔識欣賞

個list左膠到

Jisoo正好多

外國傳媒
外國都有大公報的

2021年喇
好心你班友就唔好奴性咁重
仲咁信奉 或者 需要權威啦

好撚樣衰

豬西

@?

Jennie勁正

龍母喺咪贏條眉

google啲名睇下邊個嚟見到幾個都係黑人冇睇落去

Viola Davis

Jennie世一

blink們！的！驕！傲！ 😄